{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119692",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대청가든"
    },
    "text": "\"テチョンガーデン\\n\nソウル江南区開浦洞13-3テチョンタワー1階122号\\n\n韓国料理、11:30~22:00、毎週日曜日、98席/部屋:6個、13年伝統の生肉専門店テチョンガーデン。 韓牛の生肉だけにこだわる根気があるところだ。 大清駅1番出口付近に位置し、アクセスが良く、室内ルームが清潔に整えられており、会食の席としても最適だ。 またテラスも用意されているので、屋外バーベキューを楽しんでいる気分も満喫できる",
    "QA": [
        {
            "question": "テチョンガーデンはどこに位置していますか？",
            "answer": "テチョンガーデンはソウル江南区開浦洞13-3テチョンタワー1階122号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テチョンガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "テチョンガーデンの営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "テチョンガーデンは毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "テチョンガーデンは毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "テチョンガーデンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "テチョンガーデンの席数は98席です。"
        },
        {
            "question": "テチョンガーデンには何個の個室がありますか？",
            "answer": "テチョンガーデンには6個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "テチョンガーデンは何年の伝統を持つお店ですか？",
            "answer": "テチョンガーデンは13年の伝統を持つお店です。"
        },
        {
            "question": "テチョンガーデンではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "テチョンガーデンでは韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "テチョンガーデンの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "テチョンガーデンの特徴的な点は韓牛の生肉にこだわっていることです。"
        },
        {
            "question": "テチョンガーデンはどのようなアクセスが良い場所に位置していますか？",
            "answer": "テチョンガーデンは大清駅1番出口付近に位置しており、アクセスが良い場所です。"
        },
        {
            "question": "テチョンガーデンでは屋外でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "テチョンガーデンではテラスも用意されており、屋外でバーベキューを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 153,
        "QA": 399
    }
}